AI人面生成網站 以假亂真 幾乎無法辨識是否真人

Reload 就會出相,eg 抽咗幾個靚女

哩張撻咗q

AI 人工智能可以說是令人又愛又怕的科技，一方面 AI 愈趨成熟的確能為生活帶來不少便利，但一方面又有不少人擔心 AI 太過強大，甚至在不少工作上可以取代真人，造成「 AI 災難」。事實上 AI 技術的發展可能已經超乎你的想像，近日小編就發現有一個名為「 This Person Does Not Exist 」的網站，其相片如果你不仔細看真的會以為是真人照片！

「 This Person Does Not Exist 」其實是一個展示人像「照片」的網站，但每張「照片」都不是真人拍攝，而是透過 AI 生成，幾可亂真。這個網站的創辦人 Philip Wang 是 Uber 的軟體工程師，他利用 Nvidia 上年發佈的 AI 人臉生成研究，加上生成對抗網絡（GANs），建立了一個透過 AI 無限生成「人臉」的網站。

成功例子
這個網站生成的「人臉」並不是每張都完美，有些還是會有比較明顯的瑕疵，甚至會有點面容扭曲。

AI 的發展成熟可以說是雙面刃，究竟是好是壞相信此刻沒有人可以下定論，我們唯一可以知道就是我們無法阻止 AI 技術的快速發展。
資料來源： This Person Does Not Exist

• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁
• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

個網係建基於Nvidia的stylegan

跟著比Uber個工程師用來改左造 thispersondoesnotexist

重新整理某個次數應該可以見到自己

單人相好多都成功, 但假如係合照或有身體其他部份, FA

IL機會好大

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌你老母

放上交配app 呃蝦條

如果對其中一條女沉左船都幾恐佈

樓主小心

鬼妹麻麻
好似唔會generate 亞洲人面孔

有少少恐怖谷
望望下有d核突

禁咗三個字

一切都係移花接木

PlayStation 4 Pro 留名系統啟動，
請勿正評干擾運作。

拍電影又多個題材

唔知點解我覺得係假，根本全部真人相黎

現實比黑鏡更離奇

狂徒製淫照

你覺得還你覺得
佢真係有個技術就有喺到
而且佢個技術係將唔同嘅樣微調之後連埋做轉變，好似以前玩兩個人樣predict生個bb出嚟咩樣嗰啲膠嘢
所以其實係based on真人

就係真到話你知AI整出黎都唔信

我有個大膽嘅想法

如果有日冇啦啦生成細路女性感相
部機自動save咗，會唔會衰cp?

依家已經連片都整到喇

咁其實生成啲人樣出嚟有咩用？

每個技術發明出嚟都係等應用

世上好多騙案ma

有冇d樣衰到極既相

幾時發展到做到影片, ai生成av

見過 無cap低 塊臉啲肉一舊舊

AV末日

好痴線😨

我諗起gta 5既路人

開社交戶口唔使再用動漫相了

呃狗公專用

張相就正正常常一個人 但你諗下原來你望緊嘅嗰個對住你笑嘅人根本唔存在喺呢個世界上 其實都幾恐怖

廣告唔使再請model

咁左好耐
女果d都叫有d奇怪(不過都唔會令你覺得係假
但係男果炸真係...就算我知道係假，但係連假嘅感覺都無

好撚恐怖

有d幾正

黑暗科技

遲下打機D NPC人人唔同樣 唔會再路人樣係咁LOOP

啱啱試第二次就有一幅

抽女大作戰

右邊果個想點....

阿嬌終於沈冤得雪啦

試吓先

真有此人你都唔知
可能呃鳩你

頂佢嗰網應該俾人揀性別抽

Google image search 唔到張相出黎

玩左一陣 好多黑妹

真係得

跟本人地d相

真係好少東亞人面口，刷咗廿幾次得一個似係越南人樣

nice

型到..

第三個好正

用時間來計

點解佢要唔存在呀

最後好靚

咁就冇侵犯肖像權喇

屌你老母賓穎嚟嘅喂

唔係real time gen, 有重複嘅可能係scam

有幾多人知呢個都係合成人嚟

周除瑜？

求其搵張相都認唔到係真係假㗎

realtime 唔可能快成咁呀
應該都砌好哂 會有重覆

已經見到有重覆

一早load大堆圖，可能有此人

傻鳩都知用真人相再微調啦
樓主智商有無咁低呀

臭雞有福了
以後閃卡流出可以屈係ai相

其實細心睇會見到全部樣都係有問題 瞳孔形狀 顏色界線等

見到佢都覺得好恐怖

Bug左個d好撚恐怖..

整交友app出來吸引人課金

睇睇下覺得好心寒

This person does not exist This person does not exist
有一刻諗 會唔會曾經存在過 但已經消失咗

其實咪即係將唔同相key埋一齊，唔係新技術啦

可能你以為佢地全部唔存在 事實上只係你地唔認識
世界咁大 佢都冇可能confirm所有人樣都唔存在
就算佢跟真人相再微調 世界大把人都好似樣啦
唔識就話佢地唔存在

哇屌右邊果舊乜黎
好撚核突

屌笑死

bug 左

好撚恐怖。。。

連登弱智

分析大量date(相）再模擬人臉發展

假的?

合成AV指日可待

求高手製周子瑜FAKE SEX 圖

入黎等呢句

其實用呢個app再加deepfake技術做AV應該會好多人沉船

點證明張相個人樣真係AI創造唔係真人相？

以後AI可以整完美J圖

已經有啦。。。。
pornhub一堆明星仿真臉。。

求其揾啲人樣都得架喎

我肯現實有人係差唔多樣

ddg
ddg?

琴日九龍灣見到佢

真係有種心寒嘅感覺

呢條女好靚

其實你係咪覺得自己好型好特別?

已經有AI改成既明星AV,有林志玲,楊冪等等

係冇可能ran到女人+ 兩隻完美耳仔
梗係怪怪地

驗眼

國師來嘅

條頸咩事

都撳到有，有男有女

玩左２個字

最尾本來好可愛，隻手

對眼有啲恐怖

係

agger

抽咗達哥

有亞洲人

this is creepy as fuck

目前最靚係呢個

好似對眼最易穿崩

亞洲人樣真係偏少，
第一次有禁到個架妹樣不過手快快冇cap圖

亞洲人 gen 咗幾次都有D奇怪

fakeav

東歐一街都係

而家d game角色AI已經勁到真人咁

電影已經可以用AI替代

再刷下首抽先

同埋正面有時唔對稱、唔自然

好難刷亞洲人樣

上面其他巴打刷嗰d，有d我都刷到，似係入定一堆相？

你

唔知呢 第一個

中槍咁

呢條女咪早幾年真人米卡莎

本來幾得意但個下爬

3抽男神

係唔係改圖
勁